上次派既杯麵都未食曬 今晚又派

最好就日日突擊
突登去中招
１日５個杯麵
１星期３５個
收收埋埋 做批發仲得
現代皇家飯
正
利申：培養緊肺炎 準備沖落屎坑

成日話政府無退休
宜家政府養埋你仲吵
自閉都唔得
真係兒登

原來出前一丁既發績史係咁

一啖肺炎口水５００蚊，上去叫次雞就可以自體繁殖
一隻碟，人人都有，唔洗錢
日日瘋狂噴口水，打飛機，柯屎，然後放係一隻碟上面，等你好返之後都可以有毒
最後打開塊廁所板係咁倒
好快傻勇就會揾你玩
然後就可以接返出前一丁潮文